欅坂46交流區第二十二回：守屋茜係女神定係雞

守屋茜係女神就正評，係雞就負評

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年12月31日，出道不足一年即獲邀參與NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 4thシングル 「不協和音」 4月5日(水) 発売！

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」熱賣中

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

新飯留名

負左皮

肯用返template未

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
總大佬

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

可唔可以唔好再話mb係雞
我覺得好唔尊重囉

屌樓主老母

又搬禾茜上枱
利申 正評咗

尊重下我唔該

又用呢d標題 小心痴線佬
利申 負皮

咁屌樓主囉

不了

十卜清

等睇二千幾個負評

負皮既全部同我躝

你想單機post??

大佬好波！

躝未

ching 你好似都係負皮

本身想正評比hkt
但係茜茜又真係雞
最後唔小心撳左落負評

agger平守清

屌你老槍

恰夠禾未

你都係雞

我屌你老母呀

我撐u

綻仔

留名

快點強姦我

gay

綻爺好波

潮撑茜茜，正評左

🍇

yes 我同守屋同類 佢雞乸我雞公

你雞蟲

正左皮

call茜茜

全世界都知茜茜係雞中既女神

10對9
好撚激烈

好波呀ching
腩清同綻綻正一食屎狗

就算佢撐茜茜呢位清都係食屎狗黎

？

你og完未
唔好成日想引我同綻綻留意你

你居然信佢

ur name

我唔係話你2個

做咩成班叫我綻綻

綻帝

食屎綻

綻佬

比左個正評茜茜 今次做硬女神了

菊花綻放

正評左

完爆你櫻

不用分那麼細，大家都是心戰王

見三槍開po唔小心腐皮左

雞

手足應該對茜不對人

阿豬阿狗都女神

老豆巴

女神又好G又好 大家都想上愛茜茜呢個事實係不變的

難以置信竟然有咁多正評

咩意思牙

見到個po咁多人話佢係g
所以我代表民意投左守屋係g

床下女神床上雞

女神級既雞

咁既結果係咪代表沉默既大多數人都覺得茜茜係雞

講到最尾都係雞

排隊

1.Tom

2.腩

仲有7百幾萬人香港人覺得守屋係雞

我驚你肯比錢人地都唔肯比你屌咋

識唔識尊重

三槍開PO擺茜茜上台唔係仲比正評呀???

件衫好靚

點解今單唔係呢件

你比負皮即是代表點

因為揀左不協和音

對人不對事

ha jor

比我屌

Lm

有冇J圖

石森圖岩唔岩

比佢

私下比ok?

新飯定分身

sor最衰都係我
希望大家唔好再反守屋茜

典牙g蟲

偽飯lm
十卜茜茜

報左飯聚果d係新飯定分身牙

你就雞

飯聚聽日截
鑑於新飯眾多
都係係PARTYROOM搞一次先

21:27
守屋茜真係雞

無論大家點樣睇茜茜, 禾都係咁愛佢

睇唔透正皮是雞定係負皮是雞

呢到邊有50幾個人呀
你地好多分身

大佬一個都十幾個ac啦

會然
riripon
影山優佳
井上小百合
縮理一舊

請上水覆去唔去飯聚
因為少見你地留言吹水

高登影山優佳係大佬
呢度果個唔知邊個
高登井上小百合係gay佬
呢度果個又唔知邊個

兩位gay佬

上次欅飯聚嗰幾個新人其中一個

去做489 不了

躝

笑顔はもがなくなった

俾返第三個我

Single公式相9成人都無笑架啦

早晨

有搞過咩

大佬早晨，今日去邊食女？

撞鬼咩

返去搵我條女

以為neru黎

=又飛

的確係禾ru b黎

對眼唔同左

你老味就你ru b 我老婆呀
晨早流流咁刺激 嚇到人個心離一離呀
屌醒哂

比我屌大左

整容monster

眼交

我眼神強姦佢

收膠

Yes 嚇撚死

好想同大佬s食飯

你都收膠

滯港渣唔配同你食飯

345欅po大佬生快

咁你是咪唔洗過黎住

比你串到我一棟都無
走先

多謝大佬

唔係呀
幅相幾Q呀

你收膠先

見到 "Q"字 諗左第二樣嘢

禾茜ru禾女人

食屎狗躝

Q≠推

平守青≠推平手

咁推論落去呢到起碼一半人都踩晒坑

唔醒起345同深川同生日
345生日快樂

聽聞
1

好似係咁

第一次撐你

呢個真

佢推我唔代表我推佢

你收皮未

坂道akb 平守青最愛的 是誰？

今日我老婆日本時間7點上節目
各位支持我老婆既手足記得準時返屋企睇

Og

早啲仆返去睇

一生只愛平手友梨奈

一茜.jpg

撚狗.gif

多謝若月巴

唔彈通知唔記得po

4thカップリング「チューニング」MVフルバージョン

【欅坂46】「南海優勝」やポスターから、ゆいちゃんず『チューニング』MVの舞台は１９７０年代と判明

就快可以係創意台開個Po徵圖

【お知らせ】#欅坂46×TSUTAYA on IDOLメンバー直筆サイン入り撮り下ろしポスタープレゼントキャンペーン実施！“ゆいちゃんず”こと今泉佑唯、小林由依 表紙の別冊『TSUTAYA on IDOL』の配布も決定！詳細はこちら→

欅坂46、ユニットMVは演技力にも注目 グループの“欠かせない存在”が真骨頂

唯一一次撐你

抽！

今單係得wyui果首好聽D

都未出齊

在日巨又串啦

幫禾

未睇但有我老婆一定係正

比錢

我幾時都話平狗永遠都係食屎狗！！！！

個垃圾又衰咩

又咩料

條mk仔中學既時候飛女呀！！！！

佢話自己係仆街呀！！！！

係咪又有咩5會。。。

佢幾有自知之明

( Show Blocked User - 平手友梨奈 )

諗起熊仔頭條新片

啫係一齊嘅其實唔係最愛嗰個?

茜茜 我要你呀

你地咁都信佢。。。

喂喂喂

古思堯.jpg

開funson正皮未

一街襟兄弟

係咪比我做片入面個肥仔都唔得呀

淨係信你兩個都係mk型棍子

唔信mk型棍子有女唔通信毒撚有女

轉頭開

そう 私は二番目だって
わかっているから知りたいの
あなたは私のすべて
独り占めするためには
誰を殺せばいいのだろう

茜茜咁慘你都仲咁講野

茜茜原來係比平狗逼先做雞

一番目

我=毒撚

垃圾狗

唔怪得知你係仆街

我幫你改返岩句野

仲想屈毒撚

「做雞? 你唔係話要養我咖咩?」
「你唔做雞我邊有錢呀? 我無錢點養你呀?」

平心而論
中學果陣溝過女=食屎狗

十卜

MARQUEE 音楽雑誌 マーキー‏
@MARQUEE_info

Follow
More
MARQUEE（マーキー）Vol.120 4/10発売！欅坂46の今泉さん＋小林さん＝ゆいちゃんずの表紙＆17P特集です。本日公開のMV「チューニング」制作現場の密着取材6Pも掲載！ … …

平手殺死守屋

禾第一次參加飯聚

28:31
守屋茜仲做緊雞

今晚開分身正評

G持

明日はZIP春フェス!

今年も嬉しいです
東京ドームシティホールは初めてなのでとてもワクワクしてます

来て下さる皆さん、一緒にZIP春フェスをたくさん盛り上げましょう♪♪♪

宜しくお願いしますっ♡

上年明明去過

隻手指咩事

全部收膠

Ok 更新

youtube已有
今泉對車頭燈真係

手足靠你了

自己條女都唔幫要靠人
終於明茜茜係無辜的 遇人不淑用完即棄

我無資格做佢條仔

你地明我點解話佢係食屎狗未
撐我未

你都係食屎狗！

唔想撐你

因為你都係mk jai=.=

屈完未

撐ねる
你就不了

有d懷念呢位手足

平守清醉愛平手

心水清

9mei short jor

等睇早坂嚟

我愛會然早坂

唔驚啦大佬唔推早坂

死gay 佬

十大笑話

有咩意見牙

好好笑

我愛會然小池

一直都在

啜牙

綻仔仲未棄

企開D啦

一生只愛我個名

啜呀

你又岩?

chakalakalakala in you

Ha jor

世界十大笑話

留名聽笑話

講笑話未？

綻大佬只推ねる

平守青首推平手

腩青推星野南

無丁貓單推主人

老豆巴單推飛鳥

我推米谷

Cc your name

我個名都推

高登三槍係食屎狗

呢個點會係

連登三槍都係食屎狗

我推risa

成個po都笑到收唔到聲

事實

唔好笑

好大仇口

連登三槍係總大佬wo

幫你趕狗

咁你話總大佬係唔係食屎狗先

最後幾秒

冇睇好耐,家陣邊個係大佬

去 sorry呢排好忙上小咗欅po

想去 但係毒撚會唔會比MK仔串架?

會比福士蒼汰串

要去8仔fan meeting
不了

冇人想你黎囉

ねる巧勁

Fan meeting完再去飯聚

冇填唔理你

太多人 毒撚怕怕

好過話自己太完美驚比人打所以唔黎既

會長係咪有咩誤會 我屋企得RURU POSTER

FEEL到RURU想喊
不要哭 回到家有我在

一生只愛長濱ねる

佢同我講佢驚到瀨屎

求下綻綻比啲力量我

集氣！！！

媽呀好驚呀

自信滿滿

老公我得左啦

唔敢相信 綻綻老公真係咁旺我

全靠老公咋🙏🏻
好彩拎到一百萬返屋企 唔係既話又要比老公同大姐鬧

又幫我賺左一百萬返黎比我比櫻櫻用

啱啱獎勵完ruru幫我賺一百萬
遲左更新
訓先

躝！

件衫似曾相識

陣間就有得睇下係咪真

哦你上次著果件

未報快d報

blog圖有著過

大佬同禾上次食飯都係著呢件

綻仔成間屋都係櫻花d goods

打獲佢未

你行錯路牙 我心得ruru

平守青排第幾位

邊個得閒理🤷🏻‍♂️自己躝返入老母個閪

你點知佢今日帶住老母黎上堂

勁到顛呀喂

點樣dl

老母狗

係line搵唔到

轉日本

日本ac

搞唔惦

屌那星石森果個好恐怖

有冇得del左佢

等陣過落telegram用先

fuck

大佬lock screen 係risa

想睇下石森果個係點，有無勇士貼出黎

買

屈夠未

大佬換黎警惕自己每天都要反risa姐

今日反咗未

幫緊u=.=

欅坂46、『SONGS』でシングル全4曲熱演 話題の新曲「不協和音」TV初披露へ

唔好亂黎阿
聽左次令我諗番起張圖 依家好不安

あはは

石森好差咩？

話說梓巴失蹤左好耐
去左邊

食女

成班狗黎, 乜推自己個名真係好難咩

其實唔難

依張圖正過石森狗圖wor=.="

我就是成功例子

禾佳

係禾佳

冇丁貓

要哂

唔想上水喎

我咪係

why針對我

獨食難肥

因為你唔係

巧想同愛佳喵生返堆貓bb出嚟

冬優花仲差過石森

盲既點偷國家機密

樣子問題

收到風成屋臭櫻

禾幾撚肯定綻仔係單推臭櫻

雖然呢個係讚美我專一
但係我一生只愛長濱neru
同埋我櫻唔臭ok

說好的潮撐老井

撐左

偷圖

【欅坂46】スーパー優しい米谷奈々未が「ZIP!春フェス2017」で発生したヲタ同士による乱闘騒ぎにブログでおこ

影撚衰欅狗

抽左廿張未

加入小圈子嘅絶高チャンス

欅坂46
@keyakizaka46

本日3月30日(木)19:00～テレビ朝日「ザ・タイムショック 新クイズ王決定戦SP 2017春」に長濱ねるが出演致します✨
ぜひご覧ください❗️
#欅坂46
#タイムショック

入黎幫手ok?

你都無廿張啦

pmed

抽左三十

otoCoto（オトコト）
@otoCoto

次回欅坂書店はひらがなけやきの佐々木久美さん♪ 明日公開予定です。お楽しみに！！
#欅坂書店 #けやき坂46 #欅坂46 #佐々木久美 @keyakizaka46

我抽左100

我岩岩再入多左100

毅進星 100

潮紗理菜爆左12都唔加部

要係石森嗰到cut翻嚟

禾認為井井應該開24

仲講
你唔幫佢爆點開24

33:33
守屋茜什麼也不是

抽極都未切 冇錢啦屌

g

你就g

屌點解又多兩個負評㗎

是其是非其非

用民粹嚟恰一個好女仔好玩咩

客觀事實又民粹

DSE中文口試:

「如果選擇一種方式去形容守屋茜,
你認為以下哪一個最適合? 討論並達成共識。女神 / 雞」

太簡單

後先邊位ching
拖住個好似risa ge 女仔 係鰂魚涌行街

sor 唔好爆出去ok? 唔想risa上文春

反ru又贏

邊忽贏

BIG ONE GIRLS編集部
@BIGONEGIRLS

BOG最新号の発売日まであと2日。

けやき坂46（ひらがなけやき）は、（写真左から）井口眞緒ちゃん、潮紗理菜ちゃん、佐々木久美ちゃんが登場 ♪
3名で7ページ。

『BIG ONE GIRLS No.38』は3月31日発売です。

巧正牙，小栗有以又黎香港，吾去飯聚了

禾都想握有以

一試難忘

大佬話唔去取消飯聚喎

全部同我躝

支持大佬

咁大家深潛先

有人搵小弟食飯未

鳥貴族等

扑左你睇唔到梳

pm

等緊你開飯

我地係兩個世界既人

岩

睇黎要過多兩個月先得

食藥啦

聽日隻抽

你肯同我食飯未

call總大佬嚟dup 7 u

你哋嘅主僕關係果然好唔穩定

你去邊日

我唔食狗糧。。。

佢唔食狗糧 佢食開屎

記錯左 梳

撐

石森？

禾都撚緊邊個黎

欅坂玲奈

屌你老婆

平守青想屌neru同櫻花

ntr

石森我老婆
呢兩個我隻狗黎

林夏薇

清識食

繼平守青既一生只愛守屋茜之後又一名句出現

Cap左圖

禾る

收到風欅po飯聚係4月5號搞(jp.ver)

勁到癲啊喂

正過玲奈多多聲

恰我滯港渣

渣ga

買左LINE STAMP
準備係咁SD理佐比大佬

駁唔到

已經炸爆咗大佬

多左張卷免費送手足

禾要

再send block7u

輕輕鬆鬆

機會黎啦飛雲

大佬好球呀

點去呀大佬

我這樣討厭 他完美如此

欅坂需要你

腿腿腿腿腿腿

黑絲

16歲都搞 痴線

欅坂46特集

4/5(水)に4thシングルのリリースを予定している欅坂46。これを記念して欅坂46のミュージックビデオ特集をオンエア。

【オンエア予定曲】「二人セゾン」 他

放送日時
初回放送： 2017/4/1(土) 20:30〜21:30

オンエアリスト
不協和音 / 欅坂46
W-KEYAKIZAKAの詩 / 欅坂46
チューニング / 欅坂46
割れたスマホ / 欅坂46
僕たちは付き合っている / けやき坂46
二人セゾン / 欅坂46
大人は信じてくれない / 欅坂46
僕たちの戦争 / 欅坂46
世界には愛しかない / 欅坂46
語るなら未来を… / 欅坂46
手を繋いで帰ろうか -short ver.- / 欅坂46
サイレントマジョリティー / 欅坂46

16咪夠秤囉-.-

道德淪亡

原來米谷仲係得17部
渣到

OG

幫佢爆部未

345改過既名都死撚晒
織田奈那
齋藤冬優花
米谷奈奈未

燈

應該係去9月 大阪場你都ok

佢地d握手抽完咁耐信用卡仲未有數要找 早兩日幾驚係碌唔到

全部上過一排

係臨出碟果段期間先會扣
次次等到d yen升左先黎扣又無一百幾十

爆血管就有份

4月5食乜

睇怕又係咁 最近又好似準備升

升翻7算

影山優佳呢

唔OK.... 留返下次抽我櫻OK?

佢好遲先扣數....宜家升左7算
你地PK了

試過出左碟再等左兩個禮拜先扣

要人幫你諗埋blog=.=

欅坂46こちら有楽町星空放送局‏ @kochihoshi 1 hour ago

【メール募集！】「平手友梨奈のブログ」へのアドバイスやアイデアを募集中だよ〜☺︎締め切りは、４月３日（月曜）のお昼１２時までだよ〜☺︎みんな今すぐメールだっっ☞ #欅坂46こち星

天狗平

下次唔知幾時 7月8月真心搞唔掂
分分鐘下次一齊抽欅既機會仲大過一齊抽你櫻

一齊抽neru啦咁

心軟聽左綻大佬講一齊握，結果得禾自己握

我搵緊黃牛

むー

今晚12點截
有禾/大佬們電話會直接send地點時間比你
其他新d既會然會有小妹tg/line u

垃圾goods

件衫又柒條巾又柒

盲撚

個袋成件低胸背心咁

原來袋黎

真係柒柒地可以慳返

佢咁掛真係以為背心嚟

Goods只買牛屎strong hold

3000yen

卜u

買棍同衫

我覺得件衫ok
除咗後面個日期

即係唔ok啦

個日期係古參象徵

古參綻

勁到

2017年嘅古參

黎開飯未

見到條推巾色想買返轉頭

但睇返泥膠舊果條原來都係藍色

除左推巾同碌棍其他都不了
毒撚唔識欣賞呢d潮流

邊有得你買返轉頭

老井同友香

件T就不了
推巾就OK既
支手燈到底開左會係咩色架呢

我=死左

正呀

碌棍點都會係果幾隻正常色

左神右糞‼️‼️‼️

呢d說話神都唔可以原諒

38 vs 38, 民意好平均

其實全部都係我黎

左超神右神

洗負皮

難以置信生寫咁正都無人提

冇錢 不了

生寫 不了

【欅坂46】平手友梨奈の愛用イヤホンがSHURE「SE215 Special Edition」と判明。欅ヲタの間で人気商品になりそうｗ

se215,不了

個框好核突

送晒比人啦呢d公廁耳機

綠團啲生寫從來都係影得麻麻地

送個比我未

開頭就係
二單開始唔覺

窮撚恩物

開頭個set白底學生相咁

我都有215

otoCoto（オトコト）‏
@otoCoto

けやき坂46 佐々木久美 読みながら泣いてしまうコミックは？【欅坂書店】
#欅坂書店 #けやき坂46 #欅坂46 #佐々木久美 @keyakizaka46

明明紫綠都係大法啲女女點解生寫嘅質素會差咁遠

巧巧天
高音準 中音甜 低音勁
唱得咁好 肯定冇tune過

順風耳

個影山優佳好樣衰

「アップトゥボーイ」「UTB+」編集部‏
@wani_UTB

なーこが10P掲載のアップトゥボーイ Vol.254、ご覧になって頂けましたか? 雑誌では初のソログラビア、来るなりスタッフに"ありがとうございました!"と挨拶する、なーこらしい始まり方。卵、鶏のぬいぐるみ、グリルチキンに卵かけごはんと、卵尽くしの1日でした。#長沢菜々香

後生龔嘉欣都樣衰

仲以為禾葵大個左

唔撚係掛

驗眼未

龔嘉欣好豬

真

好平

優佳正囉

有幾可會有女仔鐘意睇波

唔洗教佢越位

佢教返你都得

好想同佢睇

快點來教我

睇臭腳對三賤
臭腳然左返去吊死佢

上年睇對浦和好似俾人炒三蛋
雖然浦和係班霸

三賤不了

佢呢個定位真係好難發揮
唯有靠土田交多啲波比佢, 成個圈得佢一個明講乜

生寫得你先會買

靠飯同其他踢波果d工作拉補下
係欅寫講呢d無人比反應佢真係等收皮

我都想要

我都想

從來唔玩生寫

老婆

套舞有啲位好泡菜味

我又要

「アップトゥボーイ」「UTB+」編集部‏
@wani_UTB

なーことともにアップトゥボーイ Vol.253に登場のむー。デビュー当時のニックネーム"千葉の妖精"のイメージそのままに、王道に10P撮り下しました。フロントメンバーでの活躍に期待!! (前ツイートのなーこ、Vol.254ではなくVol.253です。すみません) #上村莉菜

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 高瀬愛奈

jeng

上鏡同真人有d落差

左神右不了

之前都係用se215 其實個價算幾抵屌又ok

之前高登係咁吹奏用到濫

比我未

345

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

淫到

件tee唔太得 棍又concert先會用🤔
反而個袋好似仲實際又唔毒😲

投降

剪開佢當背心著

ching sick ball

MS岩岩開波

HEA我梗係

救世珠食屎啦

貨貨俾人hack

睇清楚個邊字啦=.=呢個係真神ID
柒夠未

買左tee 可以出街著

2017最神坂道akb

SOR囉。。。

平手b

屌喇星D次序亂撚哂
陣間先po

老井鏡頭少到

靠大佬

貼櫻櫻

我都覺得貨貨唔會咁講野都啦

一定係咁喇，岩岩先話完我黎

佢誤導我

mk綻

貨貨聽我解釋先啦

乃木坂46 欅坂46 坂道AKB「誰のことを一番 愛してる？」

無左cut頸個動作

變左渣槍

其實個個動作竟然可以出到街已經好神奇

呢啲袋岩懶人用

睇慣左MV
LIVE D鏡頭好悶

買個比老母用

禾茜新MV好淫

著學服有part特寫wink 晒眼咁
真係俾佢電暈

蔡瀾

唔係淫
係セクシー

都係Wyui果首最好聽

又恰禾茜

讚緊佢
唔通你會話baobao淫咩

禾茜ching仲咁好心機理

人地咁落力 你睇下你

出咁多張點買得哂

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

食緊嘢得閒嘛
同埋就算世界終結時, 我都唔會離禾茜而去

又一名句出現

agger
日日loop緊

等睇ching比人逼害

你估我係你咩

撐你仲串鳩禾

迷茜內訌

我吊死佢

一生只愛守屋茜 vs. 世界終結時都唔會離茜而去

要吊就吊我, 唔好搞禾女人

38:38

咁你準備定ky都得

即係女神同雞既完美混合體

似雞ge女神
定
似女神ge雞

一本utb咁撚多特典 點撚買

其實女神同雞兩件事係無衝突

禾女人唔係雞
你哋就雞

二單前=女神
二單後=g

你廁咪要買咁多

如果比茜茜知道喺自己比人不停性幻想嗰陣仲有一個飯維護住佢一定巧感動

買友香b同 雞

係禾既錯，sor

性幻想佢唔代表唔維護佢

係比自已幻想但唔比其他人幻想啫

你估我係你哋班咸濕仔咩

睇完新cw之後覺得樣甘排
risa>泥膠>西西>友香>佳佳
不過佳佳都好正

友香>膠>>>>>>other

幾時燃燒小宇宙收依班咸濕仔皮

理佐>other

友香>西>risa>wfc

第一個收你隻冇丁貓皮

二單前釣師角色=柒
二單後軍曹角色=正

毒撚著毒撚T都唔得 咩世界

yes me盲撐
泥膠帶圓框眼鏡

啜卜

新cw隻舞算唔算係欅坂依家最性感嘅舞

我都無性幻想茜茜

WEAK

我渣渣矛錢

淫撚到

返多幾日lor

係時候開分身幫茜茜+兩個負皮

正

無人想聽你地講不了

禾啜

平狗躝未

你就淫

你兩件一齊躝

我比返三個

大佬好波

佢都唔係搞你老婆石森做乜咁激動

我覺得係SEXY 啲都仲得

佢又真係幾淫

cls...

我淫牙 但係佢仲淫

佳佳世界第一

躝左邊個比返張飛你 我宜家賣20000好多人爭住要

石森佢一早要左 唔係我了

我唔想知呀

十卜綻b

我想知佢幾淫呀

再sexy啲我怕入醫院

你比返劉備我ok？

充曬血但J唔到？

你唔係唔去咩

和解

撐綻仔

大佬食屎狗

禾唔會J欅坂囡囡=.=

世界十大笑話又多一個

我係話我唔想知你有幾淫呀
同埋佢係禾女人, 你慳番啖氣啦

你講笑話未

佢係你女人但一樣可以對住我地好淫

佢單推平手

十卜CHING

唔識講笑話

呢個事實來

已經超越左世界十大笑話

十大笑話多過十個未

邊個再撚禾茜ching我屌邊個

幽默大師

你哋又侮辱禾茜
點解你哋班咸濕仔可以咁痴線

又想借d意搞gay

未 但大部分都係平狗講出黎adore

客觀事實唔怕講

雖然我唔贊同意淫 但我誓死捍衛意淫嘅權利

唔駛幫我喇平守ching
我決意孤身走我路,
就算要我燃燒自己嘅生命,
我都會繼續守護茜茜到最後一刻

十卜青

欅坂46
@keyakizaka46

本日3月31日(金)発売の「BIG ONE GIRLS No.38」に井口眞緒、潮 紗理菜、佐々木久美の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています♪
是非チェックしてみてください❗️
#欅坂46
#けやき坂46

幽默大c2017

平假3大女神

左糞中神右糞

雖然我唔贊同搞基 但我誓死捍衛搞基嘅權利

隻抽未

覺唔覺我比人吹大左

我同花疤揪你

這個好笑！

你自己話你自己係

唔覺 你幽默感直到永遠

關我咩事 睇錯id呀

撞鬼

綻仔緊係幫禾拖

不了 我食花生

345師承總大佬，邊有得同佢打

當年345大佬打左個黑痴 禾企係佢隔離 一野飛左出公海

我比總大佬鏟能死喇

欅po手足<<345<<<<<<<總大佬=曹君如

345咁矮...

瓏瓏

一拳打你出公海

你刀好打過馬神

U2= =

又笑矮撚...

ching six ball

你標題問既=.=

又蝦小妹...

同高矮冇關係 我都唔夠大佬君如打

大佬高如泰山 邊忽矮

法國大佬們都是矮的

我大佬好高

489大佬高
469大佬矮

大家好，隔離珠理奈post有人話歡迎我加入
但我唔熟欅坂，暫時對平手，鈴本，梨加有興趣

認左大佬未

歡迎

歡迎加入栗子推

認住大佬綻

唔洗理佢地 無大佬 自由討論就得

Me得151都高咩

收到

係既大佬

我係呢度大佬
認住我

大佬叫到
細GE 識做

躝啦

你懂唔懂朗誦呀

我冇認你做大佬wo

Both躝

碌番入貨貨個西到

40:40
咁守屋茜係女神定係雞

做大佬要識背小花狗

都係似女神既雞

係禾女人
你哋可以收皮

G

大佬仲有拎獎

屌

全力G持禾茜青

我都係出返去……

cls連新人都趕走

你都躝

除左大佬全部躝啦

其實好多人有睇欅但係冇入POST

禾嚇走人梳...

其實已經冇高登時期咁排外

冇丁就唔好出嚟見人啦

唔走既點趕都唔走（三槍）
要走既一趕就走（xxx)

打電話談心ok?

馬神死番去乃po未

女飯得罪你?

唔好理佢地啦

高登果個而家總大佬返黎揸旗牙

高登 不了

你番去含佢撚咪岩囉

總大佬冇撚用架喎

咁樣話總大佬

Ok

唔預禾=.="

24567111
Call禾牙

唔怪得

btw有冇犯罪條lin

正常發揮

截左

毒撚唔准去

sosad

比多個0

係喎日本快一個鐘
仲有一個鐘比大家填

禾茜巧叻叻

好似你咁on9

呢度邊個係大佬，出黎隻抽

無丁貓

三槍

係挑就挑隔離機啦

包容

你upload張公廁圖上黎，個網站話比你污唔污糟

乜茜茜咁dirty
禾唔信啊

邊位係淫遊詩人雨果
報左上一上水唔該

茜茜嘅純潔, 豈是呢啲垃圾網站可以量度
禾茜最好嘅一面, 就連世上最強嘅AI都唔會知
只有用人嘅靈魂先能夠感受得到

ching其實係咪反茜

點解咁講

講野越黎越似生駒里奈既風格

自古以嚟幫一個人招黑最有效率嘅方法就係擅自將佢吹奏到天上有地下無

會唔會係咁

屌我完全察覺唔到

今次唔畫aoko

克制一下ok?

負評

垃圾pump fury

買未

潮到

pump fury真係不了

著開nmd同yeezy係唔同d

新人追欅坂應該睇啲咩入手先？

圖質

欅って、書けない同KEYABINGO
得閒咪追下mb d blog

呢張係大圖到格硬放大出黎=.=

劇就德山大五郎, 電台就こち星

Champion

居然有人用桃子個名

屌你我笑到停唔到

bingo-->唔識寫

唔好睇劇呀 伏黎架 睇完會後悔架

套劇直接睇最尾一集

@keyaki46matome

一係睇完頭9集唔好睇最尾個集
一係直接睇第10集

點解睇落好似好讀得書咁

我齋睇左第一集

學到野

淨係記得個死人BGM

我睇左2集頂唔順, 悶到

對泥膠有興趣既一定要睇

牙...(斷氣)

我試過貼其他圖都係＞70％dirty

左定右?

諗起個呀叔搣禾佐塊面就嬲鳩

套戲好好睇

好玩唔玩玩屎？

左for sure

依家啲女人好撚古惑㗎

守_茜

帶眼鏡靚左

咁你唔好睇最尾個集了

頭幾集明明覺得幾好睇

綻仔，三槍訓左未?

開名啦

仲有整我RU

BOTH不了 飛機杯BETTER

未喎

VR

屌 唔好再講 伏味好重

正牙

BTW大佬開新PO未

叫佢打埋J好去訓喇

打緊飛機

咩po